{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13352&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수그레이스펜션"
    },
    "text": "当宿はオーシャンビューが鑑賞でき、テラスでバーベキューが楽しめるペンションです。 夕焼けの海の散歩道、城山公園、麗水エキスポ駅、突山大橋など様々な観光地が周辺に位置しています。 入室時間は5時以降で、退室時間は12時です。 客室は禁煙区域であり、2室以上の団体客室を予約する場合、事前協議が必要です。 一部の客室では調理が可能であり、調理施設と食器類が完備されています。 肉類、天ぷら類、魚類は調理が禁止されていて、バーベキューを楽しみたいなら炭やグリルをレンタルできます。 室内で使用される電気グリルもレンタル可能であり、火気用品、バーベキュー用品、ろうそくは客室内への持ち込みが禁止されています。 予約した人数以外の追加人数は追加料金が請求され、最大人数を超過した場合は入室できません。 ペットの出入りは不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火薬や爆竹は客室内では使用できず、使用による火災による責任も利用者にあります。 楽しい宿泊のために最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にある観光地はどんなところですか？",
            "answer": "夕焼けの海の散歩道、城山公園、麗水エキスポ駅、突山大橋などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時以降で、退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "禁煙区域以外で調理ができる客室はありますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能です。調理施設と食器類が完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。バーベキューを楽しみたい場合は炭やグリルのレンタルができます。室内で使用される電気グリルもレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内に持ち込みが禁止されているものはありますか？",
            "answer": "火気用品、バーベキュー用品、ろうそくの持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以外の追加人数は入室できますか？",
            "answer": "予約した人数以外の追加人数は追加料金が請求され、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変更されますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は客室内では使用できず、使用による火災による責任も利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊のための最善のサービスは何ですか？",
            "answer": "楽しい宿泊のために最善を尽くします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 468
    }
}